男仔身高得171係咪可以死左去

仲要成84kg
算唔算好肥

減下肥啦
利申: 178 57KG

163

1米68 15碎

一拳打到你入icu啦傻仔

171cm算ok嘅，不過肥就真係……

有錢/靚仔 171都食女食到傻

165
200磅

冇出色

我都未死

增下磅啦

175
早排見返中學同學...明明追上佢又俾佢拋返開

170cm 78kg here

我180先76kg 巴打減下肥啦

180 61kg

170 56

又肥又矮

而家愈黎愈少運動 想跑番步練下氣

戒甜已經夠，唔洗點運動